竊賊油塘連環爆茶記 「拉頭馬」店東損失$12000

油塘發生連環爆竊案，今早(9日)6時許，油塘中心嘉富商場地下金加利冰室，姓邱(48歲)負責人在返回開舖時，發現夾萬撬開，相信遭賊人爆竊，經點算後損失約12,000港元現金。警方到場調查，發現冰室正門撬毀，而店內的閉路電視亦拍下2名口罩賊犯案經過。

據另一名姓何店東表示，經營冰室近廿年，3年前搬遷到現址，而店內放滿他拉頭馬的照片。何解釋其叔父為「好易搵」、「好快活」及「威勢之寶」的馬主，但前兩匹馬已經退役。何又透露，根據閉路電視錄影片段，2名賊人皆蒙面，其中一人戴帽，他們於凌晨3時28分由前門進入店內，「拎住撬嘢嘅架生同電筒呀，一嚟就直入收銀」，撬毀收銀機，擸走用作找續的「銀頭」，包括硬幣、$20及$100紙幣等。另外，收銀機下方一個夾萬亦難逃一劫，何直言：「我個夾萬鑲入櫃，上晒螺絲，用指紋鎖，佢都夾硬整爛！」

何估計2名賊人曾到冰室「踩線」，故清楚店內情況。他指出冰室晚上10時關門，「可能佢哋(賊人)諗住星期日晚，生意額入唔到銀行，以為會擺喺舖頭」，猶幸何每晚都會將錢帶走，才不致損失慘重。

另外，對面嘉榮商場地下一間茶餐廳亦同樣遭賊人爆竊，姓姚(51歲)負責人在返回工作時，發現後門撬毀，收銀機打開，夾萬亦被搬離原先擺放位置撬毀，於是報警。經點算後，證實損失約1100港元現金。警方正調查兩宗爆竊案
是否同一幫賊人所為，案件交觀塘警區刑事調查隊跟進。

Source:

爆兩間都係得萬3蚊 仲要幾個人分

笑撚咗

上兩星期食過 又貴又難食

樓下太貴冇去過
樓上食過d扒幾大塊ok

兩間得萬三蚊

仲以為係70 80年代咩
就算星期日銀行唔開
周街食錢機銀頭邊有咁多錢